大陸機flash aosp rom，可否保護私穩，免受監控

大陸機D性能好撚屈，刷做AOSP 會否更安全?

你都用緊支那機問乜春

幫部moto z play flash做lineage 17.1 好似磚撚左...

個部舊機，做下刷rom實驗...
而家用緊pixel，但硬件性能上真係嘛嘛

可以買部小米刷rom，好多人都係貪個spec靚

請問Vivo IQOO刷唔刷得？

有冇辦法盡量保留原裝版本d野，但用到Google pay,會唔會刷壞部機，賠唔起

xda無rom咩

其實研究定差唔多，非大陸機只會越來越少，Google志不在硬件不在話下，三星又係內置d乜乜大陸安全助手⋯

可能直接買部可以刷歐版Rom的比較好